P牌 第三保

呢一個時間係唔係無人肯保
P牌 想出第三保
間間都話年尾夠數
下年先再考慮

買咩車先？高危車年頭年尾都唔會受P牌玩。

冇年齡冇車型點答你

2015 千九cc 兩坐
新手乜都唔識

牌子model

Audi

Audi TT 寫少左

咁買全保lor

咁唔保好正常
P牌+雙門跑車+audi